Citibank 過數firstrade Fedwire code 應該填乜？

用citibank app 增加收款人，揀咗用swift code 過都焗你填FEDWIRE

但係firstrade 個網無俾呢個資料。填NA?

FT國內匯款銀行個ABA/AHA
FT網有寫

當連登citibank呀

但係我citibank hk 過數，唔係應該揀國際？

佢國際同美國本地收款銀行咪同一間銀行囉

071000288

唔該哂我以為香港銀行過淨係要睇國際嗰版